唉，今日被鐘意既男仔表白

但原來佢係玩我 愚咩人節呀

RIP